仲未上契嘅人係咩心態？

月供緊2800

good meme

靜啦

In 契媽 We Trust

月供2800而非arkk，不是觀點眼界問題，而是智商問題

當多人吹
new econ 玩撚完

跌返1個月先 到時靜曬再開船

之前九十幾橫行，先比連登話契媽垃圾，人升佢唔升

上左Tesla 契 同契媽都算遠房親戚啊

有啲人鍾意刺激咁輸

今年月供arkk已經賺左一倍

龔成：唔識就買 2800

唔係美股港股問題，而係你閪頭閪腦有飯唔食走去食屎

呢句其實是我講的

月供2800而不是月供QQQ/ARKK的人，這不是個投資錯誤，而是智商缺陷！

ARK契媽封神言之過早

其實點解唔跟佢個list頭幾個比重最大股買？

願你的國來臨

Mother Cathie

想要個機會上多啲契

等左一排都冇乜大回 都係差唔多開個倉 回調再加

Sp左140星期五等收錢

12月尾瞓咗？

隨時上啦 而家契爺都冇乜動靜

爽 買咗一個月都冇 頭痕緊幾時放

每月供$2800去ARKK

70歲先放

12月尾仲hold緊堆垃圾 年頭放晒